# Роботы #

Роботы -- приложение, демонстрирующее увлекательные бои команд, управляемых искусственным интеллектом, основанным на искусственных нейронных сетях
![icon_512.png](https://bitbucket.org/repo/edpq5d/images/1093225674-icon_512.png)